## Proyecto de console App

Esta es una aplicacion paea generar archivos de tablas de multiplicar

### Requerimientos instalar npm 

Centos

````
yum install npm

````

Ubuntu

````
apt install npm

````

## Ejecutar este comando

````
npm install
````
